鰂魚涌槍擊案 中槍男女分別為80歲，72歲，64歲，60歲

太古城槍擊案中4名男女被射中受傷，其中一名80歲老婦頭部中槍，傷口位於後腦及左前額；另一名64歲男子則後腦中槍，大量流血。另外，一名72歲男子左手手臂被擊中，留下一個彈孔；一名60歲女子則身中2槍，主要在左邊身軀，2個血洞清晰可見。

至下午5時，1男1女傷者經搶救後情況危殆，另1男傷者情況嚴重，其餘1名女傷者情況穩定。

究竟點解要殺人

廢老大戰抹黑宇宙了

支蝗化

四條老嘢都聞到棺材香仲去謀人家產

如果筆數有幾億，開始明白點解有人條氣咁唔順，喂你幾個仲有幾耐命享用呀，咁老仲霸住啲錢做乜

廢老

成80歲中頭都唔死

四個中槍四個都唔死

咁撚勁d廢老後腦中槍都唔死

比自己d仔女

究竟開咗四定五槍

又多樣野俾啲廢老話

依家啲90後真係唔捱得 我嗰陣時後腦中幾槍都無事啊⋯下刪500字

比人後面偷襲一個後面入額頭出

中國製

新聞報左真槍黎

on9仔

禁入條link睇下再講啦

點解次次見你留既言都係咁撚on9